

Payments - приложение имитирующее работу в банке, администратор-клиент, счета и привязанные к ним карточки с основными операциями пополнения снятия и пр.
(подробная документация со слайдами в корне проекта. где JTU-FinalTask.pdf- требования к проекту)

Wordsgame- игра в слова. (Spring, timeleaf, bootstrap, Stream )

BookShop-  простое приложение CRUD

RabbitsFarm - мое хобби :-) , програмка для учета кроликов на ферме. (JDBS, MYSQL, JavaEE, JSP, JSTL, Maven)

VideoLibraryApp- CRUD приложение для домашней библиотеки 

HillelTraining - домашние задания курса Hillel
EpamTraining - практические задания курса EPAM Laboratory

TestForImplemica -тестовое задание 

!MyNotes - склад разных полезностей и текущих онлайн курсов

